D分化引戰post，係所有連登仔一手一腳推上熱門既，比五毛利用咗都唔知

問題大家都知唔使講，我只講解決方案！

連登改咗新規距
大家既習慣都要變
善用全新「推」和「拉」

熱門準則之「推」
單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。

因為你哋入到緊要post，花半秒回個「推」，就一世都唔返入去
要個post keep住浮，係要同一個人不斷入番個post
所以大家唔好淨係推，要入去留低一齊討論，集思廣益。睇埋下面留言，睇下樓主係唔係標題黨同fake news撚

熱門準則之「拉」
不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。
因為有人討論廢post 時唔用不推文。
如果你想佢沉，唔係要留低同佢罵戰，咁樣會推咗post (睇番上面)
亦都唔係要離開個post，應該要入去用不推文，回個「拉」，再快快頭也不回走人，唔再入番個post

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

大家幫手
用正確既方法
將此post 推上熱門

試下先
推

推

本人正式宣布發起不自殺聲明運動!!!!!!!!!!!!!!!!!!!(2)